華春瑩 同 耿爽 究竟有無扑過野？

Sor 忍唔住都要問

拉

想比華春瑩含

想口爆耿爽

我敦促你方粗暴幹涉我...

話冇你信

你不可干涉佢哋內射事務

粗暴幹射

好明顯有啦有名你叫，含春迎

啊.........啊.......耿爽...爽.....唔爽
嗯........呀.........華春螢....含春

黃毅應該扑過華春瑩，然後再叫埋耿爽一齊3p

呀爽似汁男

牙爽似係側邊打J啲毒撚

黃毅同耿爽有冇練過功？

呢張咩相離

撚爽

CLS

互打咀炮
互相口交

兩個同級點會

⋯⋯值得注意的是，在華春瑩隱身期間，同期海外網絡也熱傳其風流史。

2018年2月25日，海外推特「自由部落」爆稱：「中國外交部不但長期掌控在江澤民的親信手中，而且是中共枉法銷贓的大賊窩，已經成為習近平重點清洗的對象。華春瑩是紅二代，父姓錢，母姓華。某位已退休的駐外大使向我們透露，華春瑩生活作風淫亂，是原外交部長李肇星的情婦。楊潔箎按照李肇星的推薦，提拔華春瑩為外交部新聞司副司長兼外交部發言人。」

不過，對於華春瑩的性醜聞，至今未有官方回應或澄清。

一個叫春，一個叫爽，你話呢。

有爽瑩甜故未

點會冇，你問呢4個鐘有冇扑過好過

個名已經係性暗示

想屌王毅